黃永：自己香港自己救?救俾我睇呀大隻講 點解有跳舞群組?就係冇全民檢囉

檢測左就唔會有？
你估全民疫苗咩

豁免檢疫出事呀柒頭藍永

是撚但啦呢條柒頭
下下扮講到好激動咁就以為自己岩
然後每講完d野隔離果兩個就
「係係係 哦哦哦」

藍永：此新型肺炎擴散力度有限 (13/1/2020)

陸永

檢完跳舞會冇事？

檢測完就會免疫？

跳舞群組關我撚事
全部都係上流名媛嚟 點解要我埋單

咁佢又真係無講錯 一早最衰都係無強制全民檢測啦

如果港英政府當年搞強制檢測智商 黃永咪會留喺庇護工場度過世 唔撚駛好似依家咁日日喺電視同電台度獻世啦

永遠bin c

咁撚樣話藍屍都有
你條漢奸黃穎

咁點解無去跳舞嘅市民無大爆發呀？

弱智藍永！

第四波唔係外遊D人酒店隔離時中招咩

藍永

偷換概念

點解藍永仲未死?

就係冇全民檢囉

個樣好撚狗賤

衰過以前啲太監

on9 仔
驗孕就可以避孕？

推

黃永呢條撚樣就算𨳊數，藍到黑

強制檢測，但同時放啲大陸人，海員入嚟，做 100 次都唔得啦

副局長係咪咁諗？

齋檢，唔lock down，大陸入境境唔洗隔離

天才

其實科學證實左第四波同第三波無關

係尼泊爾帶入

傻閪藍永

on9 仔第四波來源係輸入個案，你果時驗左有撚用個個唔戴罩先加速傳播放

藍永

佢講嘢咁似兒登D五毛既

強制驗孕可以達致100%避孕？

冇用架on9，一係輸賭啦，全民驗完之後一星期再有個案的話你自我了斷啦

檢測同注射疫苗都唔識分，藍屍真係無腦

唔明

日日檢測架？
10月個陣檢左11月唔中？

好簡單一個問題 d病毒邊到造？

係咪家陣電台講緊野果條友行過聽到

個如意算盤係咁，全民驗晒，有事嘅捉晒入醫院，一天都光晒

你一日內驗晒就得，但700萬人呀大佬

謝鈴鈴每星期做1次檢測, 都中招啦

DC9夠定期做啦, 又會中

檢測完negative仲更令人對防疫放鬆

藍永真係弱智

點解今日仲可以有弱智講咩全民檢測？
最基本嘅統計學都證明咗全民檢測係完全冇用，除非個檢測方法完全唔會有false positive/negative
仲要未計成本、人數、時間各種問題，實行起嚟根本就冇可能
最重要就係，就算最後本地已經再冇個案，一日有外地輸入，你點全民檢測都冇用，個源頭喺外國

九唔撚搭八
錯對象錯context

商台日日廣告都播佢soundbite
真係好撚煩

啲弱智就咪撚理啦

真係要貼堂 柒頭皮仲有面扮智者

仲有人理佢講野

點解全公司女人全部大晒肚？
因為無一齊驗孕囉

搵巴打去佢fb 貼堂

英國發表「香港半年報告書」 探討不讓英法官任香港終審法院非常任法官

點解有跳舞群組
就係因為有人食野味然後隱瞞咯

佢同雞汁May係傷台續台之寶嚟

根本係外地傳入
檢完封關?

呢條撚樣，上星期仲話香港人對南亞火災關注不足

元秋都講唔出依啲說話，智商大考驗

咩Logic?

hi，黃永你知睇緊架，我呢家屌緊你老母，想要細路定細妹

跟住block加del

黃永 = Always Wrong

7 頭永話有人權法所以政府做唔到全民檢測

訓啦 7 頭藍永

乜水黎？求其揾隻狗出來吠。。

藍永同佢兩隻拍馬屁狗

好在無乜人聽先無人理佢地

鳩鬧就copy 到鄭經翰同黃毓民咩

黃永：幾時先到我做副局長

正解

驗完出門口中招點計

兩條馬屁狗 廢永手下無強狗

蝗永

黃永之前講「冇看」肺炎嚴重低估肺炎嚴重性，道左歉未

今天的我打倒昨天的我

個邏輯真係好簡單，就算真係750萬香港人做晒檢測，你不斷有檢疫漏洞放啲病毒落嚟點會唔爆發，就好似第三波咁。好難相信呢啲人會唔明，佢哋只係保皇宣傳工具故事誤導，我哋要落力啲解釋

呢條狗永最鐘意懶風趣
指點江山咁 做過幾年AO又讀過law以為自己泛泛掂
鳩噏唔洗本
扮曬專業人士咁呃鳩d無讀書嘅低下層
講咁多咪又係手揸外國護照奶共

因為有班傻閪去跳舞囉

係因為括免
有乜理由中門大開比人入黎播毒,但不停怪本地人？

跳舞群組同全民檢
係有咩直接關係

但港英請佢做AO

佢傻嘅

聽到呢條撚樣把聲就嬲

係咪先！係咪呀!(再拍枱）

開多個同名facebook造鳩佢

呢條撚樣幾時死 ？ 屌你老母